用水攻取代火攻

用熱金汁取代易燃物 有利攻城

推